想問下有咩車啱新牌揸

弱弱一問, 小妹終於 pass 左路試, 好感動 🙏🏻
今朝行經 showroom sales 推薦我買 x5, 話新牌揸一流, 想問下呢架車評價點樣?
另外隔黎有部差唔多樣嘅 xc90, 想問下兩部黎講邊部好d? 多唔多整壞? 唔該哂 😀

AE 110

Jazz

謝謝 聽日去睇下🙏

謝謝🙏

佢擺明老點你
x7大d，冇人敢玩你，新手揸一流

點pass,考左4次都肥

請善用起底功能

手推車

GT3 RS

GT2 RS WEISSACH

x5 唔夠大
揸坦克車
一定冇人敢攝你位

佢似精神分裂

屌比你搶左嚟答

Veyron

新牌仲要女仔 應該無車啱你揸

新牌首選G63
兩球半，買納米樓都唔只啦

林寶，保時捷，寶馬Benz

各位巴打請善用起底功能 +1

認真答你, P牌一定揸地鐵最好
雖然會塞車, 但唔洗CUT線, 唔洗望鏡望盲
泊車又唔洗L位S位